/*
 Localizable.strings
 ECIGARFAN
 
 Created by renchunyu on 14-6-19.
 Copyright (c) 2014年 renchunyu. All rights reserved.
 */


//启动画面

"Tap to enter"="点击进入";
"OK"="确定";
"QRCodeReader"="二维码阅读";
"Update later"="稍后升级";
"Go to appstore"="前往商店";


//主菜单

"Product" = "产品";
"Entertainment" = "娱乐";
"Postbar" = "贴吧";
"ECIGARFAN" = "ECIGARFAN";
"Circum" = "附近";
"Account" = "用户";
"News" = "资讯";
"Me"="我";
"Information"="资讯";
"Nearby"="附近电子烟";
"Cigarettes and Wine"="附近烟酒";
"E-cigarette"="附近电子烟";


//登陆界面
"NAME"="用户名";
"PASSWORD"="密码";
"Login" = "登陆";   //标题
"LOGIN" = "登陆";
"SIGN IN" = "注册";  //按钮
"FORGOT?" = "忘记密码";
"Remember the password" = "记住密码";
"name" = "用户名";     //与注册界面公用
"password" = "密码";   //与注册界面公用
"confirm password"="确认密码";
"LogIn"="登陆";


//注册界面

"SignIn" = "注册";
"SUBMIT" = "提交";
"Use agreement" = "使用协议";
"I have read,agree to the" = "我已阅读，同意";
"Back" = "返回";
"Please read and tick the appropriate box below" = "请阅读并勾选单选框";

//找回密码

"The temp password has been sended your email,please check your mailbox" = "临时密码已发到你的邮箱，请检查邮箱";
"Forgot password" = "忘记密码";
"SEND" = "发送";
"EMAIL" = "邮箱";

//用户设置界面
"Member" = "会员";
"LogOut" = "注销";
"Name:%@" = "用户名:%@";
"Nickname:%@" = "昵称:%@";
"Level:%@" = "会员等级:%@";
"Sure" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Are sure logout?" = "确定注销?";
"Logout" = "注销";
"My order" = "我的订单";
"Logistics" = "查看物流";
"My score" = "我的积分";
"Wheel of Fortune" = "积分抽奖";
"Your suggestion" = "用户反馈";
"About ECIGARFAN" = "关于ecigarfan";
"There is nothing now" = "开发中，敬请期待";
"No content submit"="没有提交内容";
"Shopping Setting"="购物设置";
"Address management"="地址管理";
"Feedback"="用户反馈";
"Not logged in"="未登录";
"Please login first"="请先登录账号";
"Current version"="当前版本";
//心率
"Heart rate test"="心率测试";
"Cover the camera with the index finger, click the button to start"="用食指盖住摄像头，点击按钮开始测试";
"Your heart rate is%@,The normal range60-100"="你的心率是%@,正常范围是60-100";
"ClearCache Success!"="清理成功!";

//--用户反馈
"Please fill in your questions and suggestions" = "请填写你的问题反馈及建议";
"Submit" = "提交";
//--转盘游戏
"Wheel of Fortune" = "抽奖";
"Have a try" = "试试手气";
"Your score" = "查看分数";
"Exit" = "退出";
"Your score is" = "你的积分是";
"congratulation!" = "恭喜你!";
"Accept the prize!" = "领奖!";
"You win the Seventh prize!" = "你获得了七等奖";
"You win the Sixth prize!" = "你获得了六等奖";
"You win the Fifth prize!" = "你获得了五等奖";
"You win the Fourth prize!" = "你获得了四等奖";
"You win the Third prize!" = "你获得了三等奖";
"You win the Second prize!" = "你获得了二等奖";
"You win the First prize!" = "你获得了一等奖";

//用户信息界面及修改

"Head portrait" = "头像";
"Nickname" = "昵称";
"Signature" = "个性签名";
"Gender" = "性别";
"Region" = "地区";
"Birthday" = "生日";
"Email" = "邮箱";
"Phone" = "电话";
"Password" = "密码";
"Account information" = "个人信息";
"male" = "男";
"female" = "女";
"Save" = "保存";
"OLD PASSWORD" = "旧密码";
"NEW PASSWORD" = "新密码";
"Confirm to clear the cache?"="确定清除缓存?";
"Clear the cache"="清理缓存";
"Comment"="评论";
"change your icon"="更改头像";
"take photo from library"="从手机相册选择";
"take photo from camera"="拍照";
"cancel"="取消";


//网络状态
"There is a new version, do you want to update?"="检查到新版本,是否更新?";
"Login timeout,please login again" = "登陆过期，请重新登陆";
"submit..." = "提交中...";
"Failed to connect link to server!" = "连接服务器失败";
"Get user information..." = "获取用户信息....";
"Loading..."="加载中...";
"error"="错误";
"Registering..."="注册中...";
"Sending..."="发送中...";
"login timeout,please login again"="登录过期，请重新登录";
"Successful modification!"="保存修改成功!";
"Successful submission!"="提交成功!";
"Hint"="提示";
"Getting information..."="获取信息...";
"Access to information failure"="连接服务器失败";

//密码验证框

"NO user name" = "用户名不能为空";
"NO password" = "密码不能为空";
"NO comfirm password" = "确认密码不能为空";
"Password lengh must be over 6 numbers including letters!" = "密码必须是大于6位的数字字母组合";
"The two input password does not match!" = "两次输入密码不一致";
"The message cannot be empty"="请正确填写邮箱地址";
"Wrong format" = "邮箱格式错误";

//地图界面
"CIRCUM" = "附近电子烟";
"Search" = "搜索";
"Dealer information" = "经销商信息";
"Dealer name:%@" = "经销商:%@";
"Dealer address:%@" = "地址:%@";
"Contact:%@" = "联系人:%@";
"Phone:%@" = "电话：%@";
"Dealer description:%@" = "详情:%@";
"Call" = "拨打";
"Unable to locate"="无法定位";
"Your phone is not currently open location service, if you want to open the location service, please refer to the privacy Settings->Privacy->Location, open Location Services"="你的手机目前未开启定位服务，如欲开启定位服务，请至设定->隐私->定位服务，开启定位服务功能";
"Directions to Here"="到这里去";
"%@km"="%@公里";

//产品界面

"New products"= "新品";
"Class" = "分类";
"Promotion" = "促销";
//------产品详情界面
"Product information" = "产品信息";
"Name:%@" = "名称:%@";
"Class:%@" = "类别:%@";
"Description:%@" = "产品描述:%@";
"Member price:%@ \nUnit price:%@" = "会员价格:%@ \n产品单价:%@";
"Member price:%@ \nUnit price:%@\nInventory:%@"="会员价格:%@ \n产品单价:%@\n库存:%@";
"Total amount: $%.2f" = "总金额: $%.2f";
"Total amount: $0.00" = "总金额: $0.00";


//购物部分
"Remarks"="备注";
"Has been added"="已加入购物车";
"Evaluated"="已评价";
"Evaluation"="评价";
"evaluation"="评价";
"Evaluate"="发表评价";
"Please fill in your questions"="请填入你的问题";
"Questioning"="提问";
"Evaluation:%@"="商品评价:%@";
"Buy time:%@"="购买时间:%@";
"Purchase consulting"="购买咨询";
"Order amount"="订单金额";
"Goods evaluation"="商品评价";
"Evaluate"="商品评价";
"amount:"="数量:";
"price:"="价格:";
"Cart"="购物车";
"New Consignee"="新收货人";
"Consignee"="收货人";
"New"="新建";
"first name"="姓";
"last name"="名";
"region"="地区";
"phone"="电话";
"post code"="邮编";
"address"="地址";
"Delete"="删除";
"Buy now"="立刻购买";
"Add to card"="加入购物车";
"GOODS LIST"="商品清单";
"amount:%@"="数量:%@";
"price:%@*$%@"="价格:%@*$%@";
"Please select consignee informaition"="请选择收货人信息";
"Cash on delivery"="货到付款";
"Paypal"="Paypal支付";
"Don't use bonus Points"="不使用积分优惠";
"Use bonus Points,reduce points"="使用积分优惠，扣除积分";
"Use bonus Points"="使用积分优惠";
"consignee information"="收货人信息";
"All Bill"="全部订单";
"Value cannot be more than inventory"="数值不能超过库存";

"Order form"="支付订单";
"payment option"="支付方式";
"bonus points"="积分优惠";
"view goods list"="查看商品清单";
"amounts of goods"="商品金额";
"bonus return"="积分返还";
"freight"="运费";
"Order num"="订单号";
"order amount"="订单金额";
"Order time"="订单时间";
"Order status"="订单状态";
"Order Detail"="订单详情";
"goods amount"="商品总额";
"payment"="支付订单";
"Total Amount:%@%@"="总金额:%@%@";
"Settlement"="结算";
"Cancel Order"="取消订单";
"The delivery time"="发货时间";
"order status:%@ \norder number:%@"="订单状态:%@\n订单编号:%@";

"The shopping cart is empty,go shopping now"="购物车是空的，去逛逛";
"No goods is sleceted!"="没有选择商品!";

"please choose region"="请选择地区";

//贴吧
"Login has expired, please login again" = "登录过期，请重新登录";
"Topics that are repeated, please modify the theme" = "主题有重复，请修改主题";
"Me" = "我";
"TakingPictures" = "拍照";
"FromTheAlbumToChoose" = "相册";
"Posting" = "发帖";
"Subject" = "主题";
"Content" = "内容";
"Post success" = "发帖成功";
"Post failure" = "发帖失败";
"I also speaking a word" = "我也说一句";
"Reply %@:" = "回复 %@:";
"See article %i reply" = "查看 %i 条回复";
"Pack up reply all" = "收起所有回复";
//刷新
"No Internet connection" = "无网络连接";
"Connection timeout, please try again later" = "连接超时，请稍后重试";
"Last updated: just" = "最新更新：刚刚";
"Release to refresh" = "释放刷新";
"Pull down to refresh" = "下拉刷新";
"Pull load more" = "加载更多";
"Loading Status" = "加载状态";
"Last updated: %@" = "最近更新：%@";
"Last updated: no refresh" = "最近更新：没有刷新";
"%d minutes ago" = "%d 分钟前";
"%d hours ago" = "%d 小时前";
"Finished Status" = "已全部加载";
"just" = "刚刚";
"Comment on success" = "评论成功";
"Comment:" = "回复:";
"Reply %i floor:" = "回复 %i 楼:";
"More" = "更多";
"Mail" = "邮件";
"SMS" = "短信";
"Submitting..." = "正在提交...";
"Deleted successfully" = "删除成功";
"Delete" = "删除";
//查看帖子的照片
"Load failed!" = "加载失败!";
"Successfully saved to the photo album" = "成功保存到相册";
"Ha ha!" = "哈哈!";
"Failure" = "失败";
"Success" = "成功";
"more reply"="更多回复";

//资讯界面
"Delete the channel?"="删除频道?";
"Add content"="添加内容";

//举报
"Report" = "举报";
"Reporting: %@ \nReason: Individual companies/spam \n" = "举报: %@\ \n原因: 个人企业信息/垃圾信息 \n";